蝗蟲睇醫生有特權？

條氣真係唔順！
在澳門山頂仁伯爵醫院兒科急診等緊睇醫生，等咗差唔多成個鐘仲未到，唔緊要，我明要分流要分緩急，點知啱啱有一男一女帶住個小朋友嚟，分流完等咗唔夠10分鐘，個男人就走去分流站用蝗語大罵：「還要等多久？小孩⋯⋯」結果嘈完唔夠5分鐘，就比咗佢地入去！
目測個小朋友唔嚴重，但我始終唔係醫護，咁既然分流護士都要佢等，就即係唔緊急啦？然後嘈幾句就有得入去睇？小孩又點？去得兒科睇全部都係小孩啦！！

山頂你都敢去 邊個入去睇先就邊個俾班垃圾醫死先